燒山：美軍唔會攻擊中共南海設施

結果又調番轉？

可能會佔領

咩意思

直接登陸會點
中國話唔會郁手

中南海肉醬意粉

大鑊了

ww3

哇頂
WW3係咪嚟料

咁就大獲了

好！